藍田個警報又響

屌你老母，個alarm係凌晨響撚咗4次啦

0341 停咗幾秒之後又再響第五次

0345 暫時停咗

0356 第六次

0400 暫停了

打落管理處講囉

0401 第七次

聽個方向似係基孝中學/五粒燒牛肉中學嘅alarm 喺度響

0405 暫停了

我屌你老母，3秒都冇又響過

0409 當我想打暫停嘅時侯

佢又再響過

屌那星
每四分鐘停一次
幾秒後又響

0414～0415
至少係呢一分鐘入面冇響過

04：15：22 第八次

成個藍田比佢搞彎哂

04：19：20～04：21：20
呢一刻，是暫停的

上天有好生之德
祝各位藍田巴打發個好夢

咩alarm